人民日報—香港不徵收美國貨品關稅就是港獨！

老衲不屌打侵侵就是美衲

美帝衲緖